［牙波與大三元擦肩而過］2017-2018 NBA賽季討論區（9）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

叫影帝大腸啦應該

ball 哥

利申:唔係ball哥及湖人fans

唔理係咪刷數據
打第二場就接近拎到 30+ 10+ 10+ 數據,應該近10年少見

太陽：我地俾面呀波

但爆到盡都差啲俾太陽反cap

呢場戲真係世界級

對一隊為輸波而戰嘅球隊嘅數據無乜說服力喎

辛苦晒

冇人理書人都差D大三元

準備睇hbk打飛機
#湖人未來

由當初特登做個70分比booker我就應該知呢隊波係有問題

同意
起手二十七球真係太多

係少見
大腸全場咁既戰意仲少見啊
76人當年都係搏全場最尾先做戲
佢全場鳩HEA鳩守最尾扮追再黎個反轉啊

10年後邊撚個記得

只會記得佢生涯第2場29+10+9

之後會俾人撚到飛起

下場打雙塔 鬥閪

牙波係全能型歷史級控衛

頭3節守pnr拳王球球企係3秒區唔郁
焗住下下兜後面搏ball唔入
第4節一換防下下比人一步過

Dirk心諗

咁呢場就會變左用黎撚唔睇波既人

對太陽都差啲死

上場PB除左bitch仲對阿ball講左咩

理撚得你J左先

雖然因為場波節奏快實際無數據表現得咁誇張, 但都打得幾好

同書人刷70分未一樣

同高比刷60分收山未一樣

事後無人會記得道中點刷出黎

有咩問題，隊波擺到明就tank

幾場論今年有無巴打睇左wade?
唔知係咪rose 影響佢,數據上wade 差到接受唔到

已經影響唔到

聽日有得擔正

事實有十分左右係拳王速度上完全跟唔上一步就過既

Rose已經gg了

Mcw唔係第一場就大三元咩？
我有冇記錯？

之後就收皮

皆大歡喜 想要數據有數據 想要羸波有羸波 想要輸波有輸波

應該wade+jr
Wade打一號位其實都ok

上年都唔係擺明tank啦
但成個氣氛輸波輸到咁enjoy
係度刷分
好撚有問題

唔刷下分點有trade value

有冇位簽DWILL 頂住先

暫時有無消息講rose點?
休幾場,定又要照mri ?

好似話Calderon頂上，希望rose唔洗俾人waive

好似9板7偷波
無大三元

新kd今日25分

都話左輕鬆一場拎廿分

場均都未到20分

連佢都有25分就知乜事啦

場均唔夠20分牙

潛力左成季
原來25已經career high

D lo見到波哥呢d出手唔知會點唸

收皮啦笑煮

笑煮30分
理撚得你

少煮今日都帶隊然波牙

接近大四喜,再之後又打爆 D rose
( 傷完 ACL 休左一年 , 未有其他半月板問題,所以果陣大家對 D Rose 都有寄望 )

睇精華真係睇唔到太腸既決心

[一雪前恥！] 球哥準三雙 英哥得分生涯新高 湖人挑落太陽 (球哥影片精華) | 嘴炮NBA | 籃球地帶 - fanpiece

馬上吹奏ar ball

Jordan:too weak

無意思，笑煮上限明顯低過牙波

要做得分型佢既進攻又只留於射波仔玩pnr

爆發力係佢得分障礙，依個世界無咁多個curry唔使爆都刷到30分

仆街啦 第二場已經搞d咁嘅嘢

Lonzo Ball (19 years, 358 days) finished one assist shy of becoming youngest with an NBA triple-double (LeBron James: 20 years, 20 days).

仲有機會

收到風LA 起緊ar ball銅像

不過呀波心理質素係幾好既

牙波:行撚開啦死老鬼 家陣要改朝換代俾我上位

3分05開始睇
點解會咁,全場發夢

Jordan依家都可以打爆佢

curry腳步好快架咼 笑煮點比

大家一樣六呎六高

dlo 今日好 clutch
連入三球

Lonzo Ball 2nd NBA game- 29 points

Patrick Beverley career high- 26 points

無左陀衰家林輸豪
籃網復興有望

咁又講番轉頭,9/14 64.3 FG%,3/4 3PT %,其實唔差

之前冇睇開少煮 佢黎左網先睇 想問下佢係咪平日都咁少切入

我整咗Gif........方便大家欣賞大腸精湛防守

打湖之餘仲要比佢老豆咁搞法
壓力其實好撚大

勁撚到呢

Screen都唔撚過

猢撚唔係以為阿ball係penny阿？ 行撚開啦

連登過街老鼠有咩資格出聲

燒鵝死撚左佢啦，雙塔拎70分爆到湧個底瀨屎都輸

我覺得燒鵝雙塔能力上應該係史上第1，但班朋友同教練真係

holiday依條含家剷都頂薪 雖然唔比max佢都簽唔到其他人

仲有ashit，ajaca依2件零作用既撚樣食成15m cap

所羅門山直頭做埋文員

比班冗員食成30m Cap，夠max一個球星

懂甚麼
呀波殺入去極快 冇人反應到

湖咁開心做咩

佢pnr切入放籃幾準

佢個雙塔係出面射3分

不過佢打法其實算幾錫身

重衰過練波

試下場場打beverley
驚牙波匿埋喊

你個傻西今次又講得幾啱

無得唔錫身，唔通唔爆得又唔撞得仲學人下下剷入去咩
@新kd

打 P&R 鐘意射中距同 floater，籃底 finishing 一般
但係我見佢今季多左無球走 backdoor

btw, 始終覺得網需要一個組織型控衛串連正選陣多過得分型

屌你

Ball= penny + Kidd 混合體

大腸d紙板做得好似真人

有聲

正選如果dvd+dlo會好過crabbe+dlo
dvd係陣中組織能力最強既pg dlo又可以打返分衛

樓豬

仲係唔係傳導型？

大腸同公牛呢兩隊真係tank界湧猗

全能型

利申：迷波

綜合暫時2 場........呢幾位新秀都連續兩場表現穩定

Tatum, Simmons, Fox

仲有牙富
穩定地廢

試下叫c朗場場對泰利丫

我驚佢收山牙

達達真係幾勁

唔知幾時先上返正選

問題係網想 dlo 做控球組織
話就話 Lin 同佢互控，其實 Lin 球權量根本唔算多

法國仔都唔差
打左兩場射4中0

鬥喪心病狂

Dsj 傷左？

嗰時以為佢係強化版livingston

J 住先啦
已經出晒血

雖然兩隊防守真係差，但係問心果句 Lonzo 組織能力唔好咩？

Av出現了

DSJ 今場避走Fox........

Yes, left knee effusion

個個都避Fox

利申我鐘意佢上場多過今場
防守端咁 hea 真係 J 唔落

好簡直完美歷史級

Court vision, passing ,心理質素都好

超愛滋佬 超nash，已經睇到係現役hof

其實係因為網隊打動態進攻 pg球權唔會似其他隊咁特別多 基本上你可以見到所有人都有份處理 但重要時刻都係交返比pg控場 dlo顯得多球權係因為佢係隊入面第一進攻點起手次數最多 但有lin喺度dlo可以專心得分 而家冇佢就要得分組織一腳踢 所以都見到佢今日起手比平日少左 係最尾clutch先多返 但亦都因為佢要一腳踢 所以TO有成8個咁多 所以最岩都係喺隊入面搵個組織最好既搭佢 然後佢打返得分

禾係國王的新衣既小朋友講真話都俾人屌

垃圾太陽咩防守黎

準備定CAP
遲D會有可能TRADE波過黎清釘

去法國搵肥法返黎啦

今日JJ啲3分咁準，如果係快艇個陣都咁準，波縮一早摸左西決地板

搵中風迫切D 個底瘋狂中出

一隊靠打快靠防守爭冠軍(狀元)，一隊靠簽人trade人爭冠軍(狀元)

波縮係火箭未有表現

冇人講木狼贏波？

弓喜破處

見頂

今場證明Rubio > Teague

牙BEN同波縮既分別囉

唔係JC係咪收左皮

jj regular 3分不嬲都準架
係po 潛水咋嘛

好既中風好難搵

波縮話佢係大飛太多球權 打得唔高興啊

想加入吹奏牙波了

呢度係湧士專區吹奏牙波去下面

[正式開季]LA Lakers及迷羅 小圈子 討論區 10

勝利球迷

禾吾改名了 牙Ben打得幾巧 反而Twitter食左屎嚟

垃圾數據球迷

我隊牛仔又豬

76人幾時贏呀

睇完今場覺得阿Ball有望43次大三元超越西書

禾十年前已經迷緊波

打43次大腸咩

23次大腸+20次公牛

唔使打四十場pb就得

東岸大把隊比潮輪

喪心病狂

下場打燒鵝唔知牙波又會打出咩統治級數據呢

輕鬆打爆holiday

牙牛又要打爆老表了

牙>>>廢鳩

燒鵝雙塔對湧其實好成功，令佢地唔敢打5小

不過zaza同廢鳩都完全守唔到雙塔

得罪講句，我覺得廢鳩防守能力吹大左

唔靠double team佢連單防la都防唔到

不過今日KD協防好癲 7 block shots

有咩慘得過做左狀元但每場都出唔到二十分鐘仲要打後備

Beverley：和湖人的下一場比賽是什麼時候？

Undersize算係咁啦
仲傷傷地

廢鳩協防做得好好 幫隊友執屎

燒鵝雙塔真係要等RR9打救
Holiday伏到

overrated,大家都係undersized

big ben同鳩猴都明顯高佢2班

我真係笑而不語
唔通叫做完全守死先叫防守咩
唔係叫做偷波王同BLOCK SHOT王就叫好防守既
防守係藝術

Lottery>Second Round

對親ad同老表都比人爆到瀨屎

係就係贏波，但佢同人對位根本輸到仆街

法國仔打左一場2中0咋 瘤聽日先打第2場
佢以第3pg出黎個stat就算啦

今日潮人對太陽呢啲魚腩隊先贏得嗰2分，睇黎今季都係

Hood傷勢如何？

真係唔知紐想點
Rebuild緊但又唔操下新仔

當今NBA其實有幾多人單對單守到AD同表弟,特別係AD呢隻怪物

公道講句big ben都未必得

法國仔今日練波拗柴,聽日未必打

04年全盛時期既大ben都唔得咩

賤種老鼠又咬鳩我勇手joke

身型差太遠

當年大ben守O'Neal TD咪又係咁守

留意返，當年係完全守唔住
死左個件叫球王

如果你用守O'neal黎做準則,小弟認為Rodman守o'neal仲好過Big ben

湖人O'neal>魔術O'neal

留意番,Rodman 係有守過湖人O'neal

留意返
唔好比D片呃到
主守嘅根本唔係洛文

真係守死到咩

咁我都知,要佢全場守住O'neal,應該體力只夠打2節

又係守死問題

咁易守死仲叫乜鬼球星

根本呢個世界無死守問題,
麥SIR教落進攻同防守就係矛盾之戰,予永遠都係有著數

鳩比04咪算比人守死左囉

可以定返個標準 幾多%命中率先叫守死

印象中tmac vs prince都係食開屎
應該可以叫守死既例子

近小小,尋日PB都叫守死未來球王

唔準你咁架

鵝入po堅唔樂觀

塊隊都大機過佢 millsap+jokic

今場對勇輸8分only算係咁
仲要RR9同ta無出

Tony Allen 有岀
7min 2板2投0中

錢得了怕爽死

戰術問題要慢慢執

未必場場keep到
今場一開始起囇q先咁

ta今日既highlight
係禁區KD面前crossover上籃被block
鵝睇黎都係要爭第8

娜妹真心撐鵝

真

唔換教練無得執

買定ad波衫啦

相比AD 我比較支持表弟
但覺得表弟下年都有機會走
所以會買齊雙塔留念

表弟喺鵝格格不入
睇黎鵝唔係適合佢既地方

我屌你老母牙ben

HBK真係J到包皮都爛

兩場都雙雙 仲有咩屌

佢病發呀

冇一個人識餵波比佢係低位打
PNR, PNP都冇
可以點夾
AD都唔係太適合呢隊嘅陣法啦

補上圖

雙塔威力係有 但互相既配合真係太少
反而走快攻時 佢地2個既配合仲好過班後場

講到大爆發，切入無佢符
我屌咩，今場分分衰過隊內對抗賽

打隊0防守可以建立到咩自信出黎
波仔對位PB得到仲到經驗啦

gentry come back please

Dennis Smith Jr. (knee)
will not travel with the team for Saturday's matchup against the Rockets, Brad Townsend of the DAllas Morning News reports.

??咁快腳痛?

有病史真係少一層保障

都好嘅 至少比波射多啲

簽件大爺番黎把撚

冇三分射手進攻點太少
有rr9同ta都係防守上提升 爭頭8真係要清爛約ashit, ajlinca...

猗不了 想去箭

俾波波玩實打到曉飛
外線去G league執幾件射手都夠玩
以前Mills Green Neal全部都係執返嚟

會唔會打到CP3骨折

箭迷 CP3 表弟 二揀一啦

火箭歡迎你

要牙波

退休啦cp3

表弟好d

duncan , howard ( magic) 應該守到下雙塔
但屌ad 面又得 low post 面框又得
好難守

三個圍佢囉，放晒面都唔入架啦

Ad單換tt

Ian clark 3分 4中4 100%
Jordan crowford 上半場 3分 3中3 100%
點解最後唔見左影 無出到?

火箭 點解換左波叔件垃圾返黎

當初好似J到出血

傷 依家仲簽乜撚Nelson 放過我啦

傷1個月je 未至於垃圾ar ma

垃圾 傷

呢度叫親阿波都反？

牙波準三雙唔反鳥

玫瑰又傷....
睇黎已經冇機會再次綻放

返公牛啦 橫掂都係tank緊

細傷姐應該

你咁叻簽返個名星前鋒或後衛返來啦

波叔又唔來,簽左朗度算係咁啦

外圍,你可以有咩人?
R 安達臣?GORDON之前都夾過啦

咪一樣死, 根本係教練問題.

無得救.

我幫到佢地

AD 係大前鋒
可以守佢, 應該年青既KG 呢類前鋒

如字母哥咁

大家點睇勇呢套新波衫

個個都話要Nelson, 咪撚簽呢條毒食撚啦屌

7

柒
柒囉
好撚柒

聽日8點好多提波，睇邊場

點解唔試下DWILL仲好

用番基石控咪得

我湧

駛鬼
TD又唔係未守過KG同司機

一陣咪又俾人話痾屎唔出賴地硬
就算打得幾好人地都覺得係球員問題唔係教練內部問題

個陣AD都未發育曬
TD長期prime 數都有得計

FF,如果吾皇帶呢隊燒鵝朋友隊會點

Nelson點都好用過個2號仔jackson

簽到Nelson 我真係恭喜你

表弟同企出三分線睇我皇剷籃
AD做強化板TT

I mean無ad同表弟,只係計朋友隊加教練
入唔入到po

咁死撚得啦
揾枝炮支冇

騎1.0/熱占就得

其實ad + 吾皇應該穩入playoff

火箭個外圍+ 水鳥個底 = 宇宙艦隊

呢隊野俾我皇打
啫係要我皇場場一打九啫

=騎1.0

但騎1.0都仲可以車個波出去班友射下三分

係都湧嘅面 鵝嘅底啦
手感仔 淫Klay 25 AD 表弟 呢個陣冇輸嘅機會

搵波波同可愛過燒鵝已經夠

吾皇自己帶四個G league都穩入啦

起碼mo will 都畀我皇帶到入all star

東岸就係

東岸佢帶我去就得

真心，何年希起碼都叫做過球隊老大入ALL STAR

頂 笑左

76今年好似有啲睇頭咁

啱啱開季咋，咪撚燈啦

有禾嘛

有冇人知rose傷成點 我見周圍都冇消息

有睇頭同然到波係兩回事黎

btw,個陣真係勁

幾時比翻豬仔上正選

牙BEN傷出時

U咒牙ben

咁牙豬永世打後備囉

今天騎士客場挑戰東區勁旅公鹿，最終他們以116比97擊敗對手。LeBron James的表現依舊是球隊最佳，然而，他依然也是球隊出場時間最高的球員。詹皇全場16投10中高效的拿到24分8助攻5籃板的數據。但是這樣的數據卻是通過出場37分鐘換來的。

除了James，全隊沒有一名球員出場時間超過30分鐘，第二高的Dwyane Wade和Kevin Love分別出場了26分鐘，James比第二足足多了11分鐘。而且這還是最後時刻球隊領先公鹿，不需要James留在場下的情況下。甚至，全場比賽上場時間最多的字母哥，也僅比James多打了一分鐘，而且字母哥僅有23歲。

開幕戰對上塞爾提克，James就出場了41分鐘，比第二名Crowder的34分鐘多了足足7分鐘。

雖然新賽季球隊輪換陣容實力變強了，但是James出場時間依然高居不下，而且這還是James帶傷出場的情況下。如果接下來的比賽James仍舊要維持大量的出場時間，沒人能夠保證他的傷勢會不會更嚴重，也沒人能夠保證他的體力會不會在賽季末段有所下降，畢竟馬上James就要年滿33歲了，體力和年輕時候真的有段差距。

請珍惜我皇

換教練啦

之前係到有人比過條link 入面睇到又清又順 nba 英超
我記得係xxvisport 咁
有冇人有印象

Lbj 根本係場上輪休

笑左
到時連playoff都入唔到就好笑

牙豬本身有傷啫

Agger
今季好多都幾靚 湧依件算最柒

現役甩鞋最多係咪kd

豬仔最橙狀元 要反Ben了

豬仔去湖可能無咁橙

拖鞋特

Kd個對襪鞋真係核突到

成對雨靴咁

似超人戰隊d鞋多d

facebook都見到有鬼佬屌rose唔好再著a牌

立即屌莫雷老母 呢件垃圾

送都咪要

冇波叔個時
你要nelson定jackson

點解契仔到今時今日都仲有人肯要

I will catch you in the second round

要不是Alston，東決都未入過啦

LET GO HAWKS

湧士名叔:沒有人會穿Under Armour打波

應該係nike叫佢咁講

DWIIL/jackson
nelson 真係好ON9 無腦

Nike 想搞到kd同curry不和？

湧士名叔:老實說，現在的小孩根本不會想到馬里蘭大學打球，他們不想穿Under Armour的球鞋。潛質優厚的小孩都穿Nike打球

Dwill其實係咪諗住退役 雖然喺騎士打得差姐 但以佢喺牛仔既表現底薪點會冇人要

咁著adidas咩人又咩料

33碎炸底薪點會冇人要

病人

dwill岩mda用啦 就算cp復出
成季打兩個咩 簽多個啦

下季唔續波縮 底薪簽d-will+追表弟好過啦

季中波縮單換表弟雙贏

波縮要po team牙

deal

波縮有得拒絕咩

愛回家

如果雙塔真係唔得同波縮基石真係唔夾的話

表弟無rfa

如果基石夾雙塔一定可以屌爆湧

都要睇埋咩配置
何連希 不了

搭返pb 小前就是撚但

如果ad夾基石100% 屌打
當年a米+nash

Ariza

小前分分鐘比個carroll你都夠做

ad夾傳球pg 一定仲勁
curry 基石 cp

搵埋可愛專心做3D

醫院隊

法國HUPU都有心水清嘅球迷

曾經我以為威金斯會是森林狼的領袖，實力強大啊。
後來我發現唐斯才是更加恐怕的那個，未來領袖一定是他。
現在我才知道，原來他們都只是陪襯JB的綠葉……

肥T 先係鮮花

謝夫鐵先係花
肥T係花王

謝夫鐵今場又證明左自己比rubio廢

U系牛糞

G系爛泥

@娜妹

Rubio 好似法比加斯

天生一對

25?

作定先

Conference Champion

又再 又再 亞軍
大帝 沒有 冠軍
期望家鄉GM策劃
換過粒星拎個冠軍

大帝 漸老 變質
沒有 力氣 爆分
無奈當打始終有限
盡了一生得三冠悲憤

聽朝又牛又魔術

訓咗冇睇
玻璃mvp份約抵唔抵簽？

幾場論Jimmy Butler 去狼係咪好呢
話就話大佬,但應該第二得分黎

但暫時睇今季結尾得分點會唔會 aw-->towns -->jimmy
明星賽又無得打

聽日緊係要睇我雷
睇下打成點
打瘤弱人果場完全係練習賽

開季之前都講左唔岩打
AW JB撞位撞得太西利
2個都係要拎波係手打

JB黎西岸唔係諗住有as掛

as宜家都改左玩法啦

完全唔撚點
最重要係謝夫鐵唔撚分球權出黎
今年激到pg13要走人
出年應該激到肥t爸爸入廠

鐵個種廢真係唔講得笑 po例牌腳軟 傳射剷樣樣都識d樣樣都唔精

你地咁樣誣衊鐵爺
小心我告你地毀謗

點睇破豪逗足一季糧

Jameer Nelson has agreed on a one-year deal with the Pelicans

居然係棄Jordan Crawford

stranger things

起身支持ben Simmons

So?

都留意左你幾耐 我一定係前世殺左你全家搶左你條女你先咁憎我

燒鵝仆街鳥

場均十幾分都棄

真係望唔透

76

龍王回歸

屌 琴日入3球3分都棄

唔驚 應該大把人搶

唉76又輸一場

lin仔早晨

對面係常規賽之王喎

Saric仲未有態

防守唔掂+太唔穩定

正路呀 三場都係打強隊

好在朕仲有隻Calderon頂住

成隊都係 瘋狂失誤

ben

tim仔收皮啦屌

牙lue俾番tt打中鋒啦屌

獨食精，不過nelson仲獨

Embiid 無得打back to back

各位巴打，有冇cavs 條link?

我宣布今年東冠係魔術

magic成隊準到

我無睇錯ar ma
Magic lead Cavs 10幾分

阿tim垃圾到

廢過隻馬嘅Hezonja都咁準

冇左掃把頭反而勁左

Por仔又打一人籃球

樂視又冇訊號 diu

虛火黎，過左新秀約應該返歐洲

騎士占士入全隊第一節18分既14分 防守廢到

no,仲有籃網會回收

Cavs又重現 0 ball movement老態

籃網都唔要佢啦

冇左rose

搵wade 打PG 拉JR 上黎咪得囉
後備又唔係無人
On9 到打 2k 咁死板

認真一問，有foj仲點解要ball movement

點解我勇成日頭兩節都咁廢

76人準備3連敗
一致睇好入PO嘅連登仔點睇？

正想講
完全唔明點解要咁執著有個PG，明明James同Wade都做到組織

仲有機會既
In embiid we trust

壞人今年幾硬

屌你火箭季前射到咁撚準
去Regular一個二個變曬鐵匠

岩岩打完段野即刻入左兩個3

仲有燒鵝

好彩琴日jc救世幫木狼開齋

又係靠占屎同愛連線 咁落去唔掂

james 就黎20分

活塞想笑死人咩

咁打落去有機會攞多個mvp

輕輕鬆鬆又炒鳩小牛21分

贂緊spurs

天滅Tyronn lue

基石

趕住找按摩師，半場打卡先

手感手四犯

76 廢到

你痴左線 狂入三分

刷唔到10ast都要刷50pts

無embiid預左
比粒波隻澳洲食屎狗舞係贏唔到波

有雷霆link

76人咁打落去,Fultz可以收得皮,完全無發揮時間

有無火箭對小牛ＬＩＮＫ

樂視或者係stream 搵啦

無夾過咁
街場 feel

Lma冇左kawhi識打番波
好感動

不過睇泡泡龍而家幾咁得戚lead 20+都無用 諗返上季playoff垃圾兄弟廢到一個點

有少少防守既大腸

Derozen又係頭幾場刷數據

Trash brothers 係咁

家嫂成日都 in and out

運嘅問題

唔知咩直頂到幾耐呢

一陣suns b2b
銀仔真係識照顧我哋嘅啫

今日到芬妹刷數據

Lma咁打咪arm
成日唔9打底

Lma 回歸

愛神

lma 依球

終於肯打

Cav

上季lma咁打kawhi唔使一挑9啦

冇左ROSE就食屎

I want playmaker

真巨頭ROSE

成季打到好掙扎
傳射猶豫都算
係low post soft 到
Wide open mid range 炒幾多

吾皇

LBJ

講完即刻lbj一block wade三分

咁事實上係冇左ROSE啲進攻lag lag地咁

好攰呀 i want rose

love打中鋒係咩玩法
阿lue係咪玩嘢

湖人衰衰地都叫贏左場開到齋，波都叫打場好波

76同富

刺仔run 順拉開距離

唔好質疑800大師

你隊垃圾對太陽咋on9

king embiid

Trust the process

第一場輸幾多分?
50左右?

48

希望清走82m+shumpert

gay miss the first , and the second

tt

睇黎NYK都有D決心

76頭幾場對
Wall trash brothers
你垃圾波對唔守太陽

成隊okc亂到

JAZZ防守硬到

騎又被拉開

又要買車俾波波

spurs 依段時間

波仔果場唔吹奏得
炒十鳩幾球

上身
雖然對tank牛

進攻流暢
對面浪射

唔打b2b仲要限出場時間

O’neal 都無用啦

重要最後差少少被反cap

辣殺刺守得幾好

ben又10+10+5了

其實點解富冇正選
未傷好晒定點？

利申:公牛迷+小小鍾意wade

見到wade暫時打到咁,好彩公牛比佢走
我仲FF 平均 15+ 4+ 3+ 無難度
最重要係命中去返45%以上,上年見佢得番43%左右以為公牛唔岩佢打

主要係對面太垃圾

有拎輸波3雙既潛力

Jazz勁多wide open3分
Okc

Wade又揀波打?

陰公 騎士輸緊19分

水已倒

騎

CAVS 無晒3分

咩直會唔會贏完熱水贏騎

wade咁樣應該要打後備啦

love打中鋒真係錯撚哂

睇教練Lbj點安排

夠膽質疑有8000戰術既LUE教練

Vxxxxxxx咁撚勁

WADE係咪留力FINALS

騎勇

OKC單打到完場

我湧仲甘

gay 真係

白魔獸

怕爽死有8分

次次打熊仔都咁

亞當銀又話要減少b2b，點知開季就每隊都差唔多要b2b

等J周天子啦

魔術三分雨

開季打哂先咪得囉

bulls 做咩鬼不停浪射

24分 騎咩事

TANK

打到傷哂，然後可以休成季

為炒lue做準備

好廢

算啦24 分 追翻都哂力水

bulls喎清

咁就實有拉長賽季
但呢D野就唔係NBA一個決定到啦

睇錯以為猗

能力問題,除左Lopez外,你覺得邊個球員可以去其他隊肯定有正選位打

騎出d大後備玩下算啦

要tank, 不了

勇騎雷全部俾人炒

bd淨係得單打戰術?

Payton 同Gordon 真係垃圾黎

唔出都大炒騎士

咪同大腸一樣
由得班新仔鳩打當練波算

我刺又然

火箭總冠軍

tucker 打太陽都無咁勁
好似太陽 diaw

公牛得一個新仔

湧騎

55熊

騎士傷多件

主要係馬刺太勁

Tim Jr
高薪垃圾

灰熊呢隊波人腳唔靚算 仲係要西岸 但打落又好勁

同咩隊打 都係55波

Chemistry

冇kawhi刺>有kawhi刺

55熊你估流

nene呢下入樽後生左十年

教練問題

Gino

仲要贏到咁掙扎

灰熊同jazz呢d體系建立得好既

Playoff 點都有得入

主要係lma番左黎

對勇士同太陽都係55波

收皮啦垃圾刺

我雀防守真係一流

其實邊隊係富

所以未話衰衰地都叫贏到場

西書to多到

76人 豬西富啊

上季波波想佢轉打法，點知打到pat屎咁

Kawaii呢種人無可能會做毒瘤

恰鳩人地冇得咁早打大腸啫

有波波係到，馬刺就係強隊之一

76未對太陽咋

Wade咁搞場均10分都唔知有冇

放水呀 等爛網個簽可以靚仔d

傳導型戰術buff player
點似人地傳導型控衛nerf player

定點shooter又得
苦力防守又得
單打又

OKC 死火mode 正式啟動!

咁講真 76三場打既假假地都叫強隊 巫塞西波

勁呀

又一隊灰熊黎

唔單打淨係專心做3D已經好撚勁

CP今季 真係爽死啦
唔洗打

Curry 5犯

佢有番隊友啦終於

灰熊主場雞太明顯啦..

手感仔第三節未完就5犯

借埋火箭主場 200%能力

差啲贏到塞
算係咁啦
我勇都準備輸第二場

上季先屌完冇主場雞
點都要還番

進攻浪射
防守hea
真係得紐約先出大約要佢

打公牛都打晒J

我湧一向用三分戰勝哨子架啦

波波叫返醒LA呢吓真係

明明鷹隊都一定唔續佢

唔知 kawhi 番埋黎，會唔會影響 lma 表現

湖人打呢三隊平均每場會俾人炒幾多分

蝦廢隊好似仲穩過上年

佢打控衛咪唔會

邊估到王子同tucker 打得咁好
仲要自備防守

Lets go warriors!!

哈登，我想來一起打波睇波

nene tucker 王子黎到火箭都回哂春

過兩日打mo c

應該冇問題

呀波平均大三元
新kd平均20分

Jazz 唔差

馬刺
自己射唔入守人守到24秒

如果76依場對手變做咩直公牛鷹隊 然曬咪變東冠熱門
起碼睇返十場先啦

tucker真係估唔到 丁撚死我

我勇死哂火

你睇馬刺咩陣容先啦
呢隊人換其他教練都唔知有冇得出
Slow mo
新丁Murray
一堆新秀、d-league
擺得上台咪得Gay, LMA, green, mills

我刺真係好好j

屌你老母OKC

認真未必贏到咩直
呢輪咩直幾好態

我勇防守廢定啞火
搞成咁

我雷搞咩

騎啲防守

LMA終於肯強攻低位

今日D強隊做乜勁.
隊隊都輸15分以上

Pop終於搵到說明書

幫外圍揾錢

假波

禾網都然到 76都得

刺贏緊

刺贏緊18分

刺個 Murray 其實打咗唔耐，但睇落唔錯

人地擺明抽緊水你都睇唔明

上年po俾癲狗撚完就進左化

火箭垃圾 炒緊2X分

新MANU

癗猗湧都打到咁

刺啲25-30pick一定會成材

上季對火箭都比PB撚
但波波繼續用佢頂TP

重點培育

刺=清泉

事實証明唔係自家養大好難改做

德迪安東尼：在保羅完全健康前都不會讓他復出

專心幫佢寫戰術

波叔咁黑
一出又傷

Demetrius Jackson
打兩場 都識突破分波

聯盟最高薪助教

今季應該重點培養

熱火教練：球員傷病和季前賽縮短有關係

抄我講野既

一定
應該長期正選
Tp打第6人

騎士真係垃圾戰術
大部分進攻都係單打爆入去
極少有wide open可以射
每場打到咁辛苦 得分主力都係老野 打哂82場應該收得皮

唔知係lue唔識用dwade定係dwade自己打得差，點解可以一年廢咁多 又成日hea防守

屌 打又話太多

屎綠

騎咁垃圾，james要諗定去邊隊啦

今場幾好,防守好

牛牛入波未

我潮

bd係都要打咁撚細個陣容

同埋murray暑假去左同kawhi進修
你知kawhi啲籃球毒撚訓練

終於識用自身速度爆人

應該要開始接班Murray 慢撚

LMA愈打愈好

箭出禾琦未

KP：續約前想看到球隊採取積極措施提高競爭力

波仔終於都忍唔住

7點開始到夜晚7點
Lunch 30 mins

防守好左

LMA 睇到都痛

頭先坐左場邊,TO完出

出街只會講2個字
生日都係訓練

綠屎剷籃

好撚慘
對面活塞個後備pg都勁過瘤個正選pg
tim仔又垃圾
最幫得估唔到係kanter

tanking簽狀元

下，我地炒緊人30分啵

屎綠要繼約好落力

勇追返

唔係強隊

lma 對住波波奸笑

30啦就
唔續就gg

好撚慘
對面活塞個後備pg都勁過瘤個正選pg
tim仔又垃圾
最幫得估唔到係kanter[/quote］

想當年個個屌melo毒瘤
而家準備屌kp 做毒瘤

阿琦一出場就TO

Lma:唔使kawhi啦

琦扑柒對手
NBA可以LOGO

天子輕鬆1BLK

騎今日

新浪topic唔該

LMA如果keep住咁狀態續果3年約又OK既

燈到我湧追到個位數

最後一張大約

會唔會kawhi一出返又

尋晚發夢屎綠攞咗嚟換Bogut

真係好撚高

新AD

3D難尋 不了

要黎托

可愛做返垃圾角色球員

今次出場出到30秒

Gay真心好使好用
得番8成都夠

冇野牙咁益潮人

每場30秒30秒咁加上去？

新kd都單換到pg啦

禿頭交戲

阿tim老豆睇到佢個仔咁既表現

我期待slow mo做第二Gino ，最佳第6人

第二日走去改名
老tim：屌你老味丟我架

Manu 1 block 1steal

牛個新仔好撚勁

入一球就慶祝
即刻影住老豆閪住

勇

馬刺攞咁少分都炒10分

PG要再加野

會然巧勁

換個控衛就得

進攻可以失靈
但防守只要hustle 就夠

Manu 最後幾正

Okc 半場34

今日勇騎都咁爆冷
SUNS首勝將至

3件打鐵

細家嫂

大腸贏等於輸

熊今日真係

白熊好勁

大腸fans唔應該想隊波然

尋日表演左贏係唔難
但唔想贏

分分鐘打大腸都五五波

西岸真係戰國時代

熊冇左黑熊都ok

放水就gg

壽味啦，TANK到TOP3咪又係變第四

陶太陽巴打

Kd釣命

4分鐘對於勇係等於40分鐘

牙ben咁刷數據法 場均double double不是夢

咁都救到，2017年不反

會然好勁

兩分半鐘 十分

55熊重有20分鐘要捱

都入唔到as

DIRTY企ARC位真係冇威脅

東岸入左十世,西岸太多怪物

佢續約個陣係咪傳過轉去NYK

字母哥勁到

好好笑
想咁過毒撚
毒撚咁手長

8分了

西書連ft都係咁炒

熊仔頂住

jump ball

仲有10分鐘要捱

天子三板一封， 收貨
不過個對抗仲係唔夠

屌

wb今日有機會10+20+10

咁都吹犯

灰熊個場主真係ON9
GOOD D 又吹FOUL

廢鳩擺明foul

KD

Aggressive

25

完啦我湧

手感

Klay頂白熊

尾彩

估唔到今年熊仲keep到55波

細家嫂今日

KLAY THOMPSON訓撚醒未..
就完場同仲係呆下呆下咁

好彩唔計
唔係湧提早gg

熊真係好神奇 點解可以對咩隊都55波

上年賭波五五熊簡直執錢

風水問題

熊仔年年都係差個有得分能力嘅wing

鋤強扶弱

CURRY 比人趕出場

屌柒啲球証

手感做咩？

灰熊今日D 波黑到

咖哩foul out

熊=獨孤九劍
人越勁我越勁 人廢我都廢

比少煮你地囉

灰熊個球證真係世界級

唔係講笑，火箭打熊都係成日比人守到hihi

整親球證還債

KD都一齊走

老實講真係幾撚黑

不過今日熊吹d 雞

提早休息

生涯第二次比趕出場
又係掉牙膠

咩玩法

屎綠笑鳩球證

橫掂都輸，出番啖氣

買咗下盤啦

湧心諗反正冠已袋 比場常規你有咩所謂

黑哨打到炆

上年話唔夠雞嘛

咁嬴都唔撚光彩啦

新KD ok?

kd做咩走

Green都係咁拍手

又係掉牙膠

已經有怕爽死

還債牙

一齊比人趕可能

咁撚黑 好難唔嬲

主場雞到仆街

係好誇張果隻

終於忍唔住

KD都提早收工

兄弟同心
入去更衣室換熊仔衫加盟

其實d球證咁撚閪唔怕比人買起佢咩

主場雞到呢

說好的3分戰勝哨子呢

有銀仔照

都foul out

好似話73勝個場都黑黑地
當還債啦

好少見咖哩燥到咁

小牛下場 橙
比人做出氣袋

會唔會又有奇怪紀錄,從來未有冠軍隊開季頭3場紀錄係輸多過贏1-2

前提係Kerr唔派膠點到10分LEAD俾人鍊住

等睇ALT抽水

牙豬真係垃圾嚟 個射姿

契仔加bell世界級

rubbish page

勇一輸波就話主場雞

Feel到豬仔好緊張

唔係個場 係個季 唔洗還債呀，zaza隻腳都未還

有睇波先好出嚟吠

火箭個場唔見有人咁講

bust狀然系甘

如果佢成唔到材 一定係76人既錯

還呢場債湧真係好好賺

禾湧3分戰勝哨子

屌以前好地地 仲衰撚過禾

吓

廢就廢啦

紐約

傳統第三個pick都有一個係bust

okc真係好垃圾

湧俾球證追住吹都唔係第一日事啦
近呢四五年都係咁只不過一時多一時少姐

Class 2018都應該唔會咁射

塞軍逼害豬仔

gasol個身好似冇乜肌
究竟點應付到nba比賽

咪理D狗吠啦

呢度有睇嘅都認同

果陣係咪有巴打話係塞訓練營比人叫轉罰球form

好撚多體毛foul

咁撚得閒反灰熊咩

有睇場波都知咩事

全聯盟迫害我湧系列

屌你pg又鳩射

唔係邊會有三分戰勝哨子

估唔到灰熊都有FANS

黑暗兵法

gobert屈緊雷個底

@DannyAinge

另一個會然都幾好J呢幾下

西河得三分

轉台睇okc vs jazz

jazz

西書上腦

rubio 好撚瀟灑

你究竟有幾多個名

西書 西書

angry rudy

我雀真係好好j

話說KD啱啱對裁判舉中指咩？

30分鐘37分屌鳩球証6犯離場 完美

癗個底點解咁撚廢

你係勝利球迷？

估唔到籃網都有fans

60年湧士球迷牙

前MVP 3分致敬SL MVP

我睇左20年波 不過近4年開始支持勇

得宇宙湧先係nba隊
其他根本唔係

死老野

飛牙膠停curry 賽先講野啦 學人講黑

肥安放題

西書3節得三分破個人紀錄未

好想俾佢舊形膠飛中
幾千蚊美金

今日除咗箭刺，其他收曬皮

睇唔過眼灰熊今場d哨咁撚黑.

體毛foul

0身體contact打法

癗你地睇邊條lin

佢舊屎幾萬蚊 你去慢慢食

西決match up confirmed

pg今日

三分無戰勝哨子

好似觀眾

唔點得咪番去打乒乓波啦

細佬都大義滅親

嬲嬲豬

我雀真係好有球味

愛你

Jazz

好smooth 好好睇

字母哥尾機到

不過我已經搵到

melo

okc

今季D波係咁吹走步..咩事
除左LBJ唔吹之外

MELO空哂都唔射

Okc防守冇眼睇

greek freak

ingles串鳩pg

20分

Jazz全民皆兵好正

Rubio 終於重生
唔使好似係木狼喇比班大帝撚

西書幾時轉左打C
3分12板

On paper其實應該ok先係

MELO唔敢射

想抄MVP打法

黎jazz打得好左

隔離字母哥又有mvp chant

好感動 今日咁多人睇我雀

有得自己攻

mismatch太屈

頭分幾鐘睇意粉仲係好打得好差

又t foul？

好撚癲 睇到嗌出黎

melo做乜鳩

黎緊會多d睇 睇好會係黑馬

melo屌球證

咁食T會唔會on9咗啲

字母哥

打到燥

燈

估唔到隊長走咗都打得唔錯

因為對癗

木狼個個都想單打，浪費rubio

有高啤喺度都唔會差

真係純粹想睇okc多過想睇jazz

好似睇個新聞話雀個教練叫佢攻多D
仲話唔介意佢10中0

太陽lead

隊長同G hill中伏

隊長

雀個教練

又一場論

字母哥好痴線

字母career high

hill 有大約唔要

而家先發現原來你係細佬唔係呀哥

隊長留既話佢先會留

melo有位就應該射

太陽會輸到幾多分

雷冇底冇防守

hill 最後平去帝王

各位rr 狗終於吐氣揚眉

西書3分

pelicans 真係

個教練其實好撚型

Magic 第4

76

六分了

唔該哂 幾驚莫雷簽Nelson

湧

痴線佬

巴打訓左成日

識g持一定係細佬

雷第2隊打得仲好過正選

Melo time

Snyder真係好靚仔

追下追下又近D

傷左

而家的dirk 同等退休冇分別

Nelson 又係超級毒瘤黎
去G league 執件好撚過啦

鹿個場好緊張

都係好型

字母 good stl

學球皇退休巡遊

nelson 假假地都係前魔術巨頭

字母今季mvp

不如比曬字母哥射啦

Lp冇啦啦係咁error

2罰

西書 1/10

太緊張

收皮啦契仔

字母哥D射波

周琦

講完就兩球失曬

西書今場休息下啦

點解bd唔肯擺adams同patterson 1齊出

湧士名叔

點解nba apps咁垃圾

［列強輸波日？］2017-2018 NBA賽季討論區（10）

suns班教練團連防守唔好亂出手都冇救?

1001

睇唔到